注意!!!元朗單野可以報icac了

呢啲警黑合作仲唔係icac出場嘅時候
有冇巴打知可以點報

btw 死黑警

光復香港 時代革命

push

正想講報ICAC

警黑合作 元朗新秩序

ICAC有用嘅，689仲喺度咩

推

咪又係一家親

ICAC 1997年6月30號已經執柒左啦喎

icac

乜仲有icac咩

ICAC 係特首授權

直接光復香港啦

唔記得咗icac係向特首負責添

689呢啲大粒既梗係有人攬
舉報啲細既未必完全無用